有無生啤多款同好飲既酒吧推介

去親間間都係得啲大路嘢1664 asahi hoegaarden
有無邊間有啲特別啲既歐美啤

tap the ale project
roundhouse
second draft
the globe

Thanks
逐間試完再報告

驚咩呀你米9高佬喎

雙城吧都多款

試晒未

巴打
另外仲有
The Madhouse (旺角)
Alien (大埔)

試咗未？

返工太忙未得閒+無人同我去

Second Draft有呢個event，應該幾過癮